%!TEX root = ../document.tex

%\sperrvermerkDE[notoc]
\erklaerungDE[toc]%,empty]
\erklaerungEN[toc]%,empty]
\abstractDE[toc]{
In dieser Ausarbeitung wird ein Editor für \ac{rdspp} geplant und implementiert.
Dafür werden die Regeln der \ac{rdspp} analysiert.
Diese Regeln werden in einer \ac{dsl} Grammatik implementiert.
Diese Grammatik wird in dem Editor verwendet um eine eingegebene Kennzeichnung zu analysiert.
Planung
}
\abstractEN[toc]{

}


\tableofcontents
%\input{ads/glossar}
\input{ads/acronyms}
\listoffigures[toc]
%\listoftables[toc]
